在speed dating識左個男

我自知外表好一般，所以唔會放棄任何機會，但最後只攞到果樣怕怕醜醜的，交換咗電話，之後先知佢33歲未拍過拖和仲係處男，起初諗佢係專心事業發展喇，但事實上是屋村仔又毫無上進心，得萬2蚊人工，仲要覺得咁好正，因為合住公屋資格。
平時返工放工，打機，無其他節目，佢份人又無主見，優點是心地好。

我已經30歲，如果放棄同佢發展，可能再無機會，但如果發展落去又驚仲衰多幾錢重。

要嫁好快啲嫁姊妹

.

香港地呢種男仔已經買少見少
你就好彩啦 可以執到個

招女友

認真你自己都要檢討嚇，過幾年你都高齡產婦！最大問題你連自己問 題出係邊都唔知！ 去得speed dating，即係嫁唔出冇人要諗清楚自己咩條件先30好快就40再keep住咁嘅心態，儲定姑婆本養老！

下個會更好

咁你係咪處男先？

我都係呢種男仔
但我26歲同有物業
生活冇咩樂趣

樓主不如同我拍拖啦